[PS4] 求一堆單機雙人遊戲

盡情拎game名黎扔我啦
唔要無雙

肥公主
Cod op3

求game

肥公主有玩緊，都幾搞笑

Helldiver
"Protect the world, and crush your teammate"
可以單機4人

lf2

無雙
magicka
hell diver

Lego系列
Overcooked

仲有無仲有無

超音鼠

Fifa

tricky tower

Knack overcooked 肥公主

Ps4其實好少單機雙人game